做project 最撚煩

屌你老母 真係我愈講就愈撚馨
次撚次都係咁
自己做自己part la
一入到去 永撚遠啲野都唔同曬

Ppt design 又做得柒on99
Dllm 最撚憎啲懶醒嘅人
咁撚鍾意改，成份自己做啦 屌

屌你老母

改得好就係， 改得唔好 我屌佢老母

就係要改你份嘢呀吹咩 你食撚屎啦 做啲嘢咁撚垃圾又唔知 咪又係要我Carry你個廢柴死傻閪 再一次屌你老母

Carry 到先得架 屌

咁屌囉 有邊個未比人屌過老母

條撚樣連公司名都唔撚識讀- -

咁佢做條春咩， 題目都唔明

傾撚左4個鐘 我自己做仲快

屌佢啦

最慘係改錯咗，又死都話自己冇錯，懶係嘢話係邊個邊個教佢。
噉都算，佢啲濕鳩fd又唔叫佢改，尤佢亂嚟。
成team人都懶得理佢，搞到我好似想同佢作對噉。
成份嘢因為呢個濕鳩仔搞到衰晒

最煩係d完全唔知發生咩事嘅蠢西伸手黨等人carry嗰種